---
title: Rubrik Perempuan Pelita
date: 2012-06-28
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_28_2012_-_Perempuan_Pelita_1.jpg](/uploads/200px-Juni_28_2012_-_Perempuan_Pelita_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_28_2012_-_Perempuan_Pelita_2.jpg](/uploads/200px-Juni_28_2012_-_Perempuan_Pelita_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_28_2012_-_Perempuan_Pelita_3.jpg](/uploads/200px-Juni_28_2012_-_Perempuan_Pelita_3.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_28_2012_-_Perempuan_Pelita_4.jpg](/uploads/200px-Juni_28_2012_-_Perempuan_Pelita_4.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Perempuan Pelita "Butet: Belajar Bersama Anak Rimba" 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Dias](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dias)
* [Memey](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Memey)

**Ringkasan**  
* Tema rubrik perempuan pelita kali ini adalah tentang Butet Manurung yang rela menghabiskan masa hidupnya untuk mendidik anak rimba
